要開花嘅係荃灣 東涌 青衣 葵涌先得

新界南區

其他區果啲可照做 但呢幾個地方先分散到中大

推

救救中大 荃灣幫手

荃灣手足！

我想講一講既係防暴分區唔係用18區
而係港島、東九、西九、新界南、新界北

暴大所在既沙田, 屬於新界南
如果想用區暴動去救佢的話
可以吹雞 荃+葵+青+東涌+沙+馬+火炭呢啲集中暴動
拉對角線最長距離去打

其他區保持有零散開花去迫佢留住兵力

而家集中晒沙田大埔
沙田屬新界南
大埔屬新界北
只會被兩區輕取....
就算十八區開花要開得有智慧
//

元朗手足

美孚葵涌道有手足阻路

荃灣沙咀道全部都係防暴

push

青衣開左波

d車多數係上水大本營果面過黎
真係攻城既就唔理區架啦

推！！！